有無人脾氣好差？

好易發脾氣，尤其對住屋企人
好衝動就發咗對方脾氣
冷靜落黎之後極速後悔
想講對唔住又好難開口

你係咪經常用口呼吸？

same here

脾氣臭

無留意喎
會暴燥d嫁？

好大關係架！

你囉

對住女人就好差
全部都臭雞黎

叻

有咩改善方法？

yes 好嬲自己

你後天
我應該係先天

躁狂症

咁又無咁誇
同埋淨係對屋企人好易發姐